[運動建議]我覺得拆鐵要暫停一下，俾佢一個機會

可以先睇另一巴打建議：
我有條橋 唔知啱唔啱用

喺用以上post嘅方式繼續運動嘅同時，暫停拆鐵，俾條死線佢

原因：
1.要學林奠「釋出善意」，e招好有用，可以賺到好多民心
2.話俾人知我地唔係為拆而拆，我地係要地鐵改，想你變返「港鐵」，我地係「有幾愛就有幾恨」
3.膠層要一定時間決定政策，愛港反共要有好大決心(政策高層決定，但中、低層一定想休戰，如果佢唔肯休戰，咁就有一條策反嘅新戰線)
4.俾個預告市民&社會，令交通配合

另外，已經確定佢地係缺零件，最多淨係可以承受】已兩次大拆，但我地都唔應該食到佢盡，林奠想食到我地盡就係一個例子(唔好迫到盡)，
之前提出過 要佢做嘅嘢，其中公開831條片 佢係一定唔會做，但唔好令談判破裂，條片就留返獨立調查會先再處理，
唔係讓步，而係冇可能所有嘢都一次過解決，訴求都要分工合作

至於死線，應該設喺12月嘅其中一次大型遊行當日，睇佢表現
死線只係「停戰談判」，但係佢唔會出公告話自己跪低，所以要用一場遊行嚟睇佢嘅表現(由頭到尾，再分析總結)

絕對唔要死線當日就搞，咁只係俾機會設伏
利申：本文章只宣揚停戰、拖延勇武行為(請拆鐵巴休息、請五毛圍插)，
至於勇武幾時拆，本人絕不鼓吹暴力(以言入罪白色恐怖 巧驚驚)
本文只討論地鐵，優品360、美心集團不在此文討論範圍內

自推1/5，有建議請留言

自推2/5

on9仔，邊個比機會死左既義士同被捕既手足?

自推3/5

831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831

不了
公開831真相先講啦

一日黨鐵 一世黨鐵
條路自己揀

呢招就好似貿易戰咁只可以用黎攞民心
因為港鐵冇可能唔幫政府
可以照做 但唔好期望會成功

其實係
個人認為黨鐵 美心 吉野家都可以比機會佢回覆
福建360 富臨堆黑嘅就收皮啦

咁你係咪覺得拆完鐵就會贏？
殺死佢哋嘅係黑警同埋包庇佢哋嘅林奠

又休息？

戇鳩

沒有承略，行動繼續

不推文

呢d post真係好on9 , 暫唔暫停你講既咩？
抖完你都唔會做架啦
咪又係指指點點

壓力可以照俾，點拆點平亂係政府責任。政府角度：無壓力=無責任

咁你係咪覺得唔拆狗鐵就會贏?
831 cctv有未???

收皮啦
人如其名

拉

黨鐵跪=港共跪=中共跪
所以唔好諗住比咩機會佢啦，只有贏左佢先會跪

你覺得你搞殘佢，班自私嘅香港人會認同你？

麻煩黑警手足繼續裝修黨鐵，咪撚理呢條柒頭

你覺得你唔搞殘佢，班自私嘅香港人會認同你？

畀你老母
有無諗過已經犧牲咗嘅手足？

秒

選舉近了。

目標係要令其他人知道 係黨鐵無理封站自行製造宵禁

條鐵仲行到

只係收錢機器壞啫

黨鐵唔肯免費載人 無計架喎

班狗又可以搭車唔洗錢？

雖然樓主想用更好睇嘅方式去處理問題

只係我地作為弱勢嘅一方，依家和談只會被當求饒，做唔過

不忘，但係你明知呢個方法冇用，點解你唔用另一個方法解決？
就算佢公開，都要上法庭，咁都係獨立調查委員會做嘅嘢，點解唔二合一咁處理咗佢

黨鐵有冇俾過機會你？

set死線

拉

831

死線=壓力

push

咁請你話俾我聽，繼續拆鐵點樣導致勝利？

討論下一步都唔得？

聽日有站會開唔到, popo拆站發洩

黨鐵點樣出賣香港人
用黎運狗、比黑警入去打死手足、係站入面放催淚彈、觀塘遊行前就停服務 我呢世都會記得
同黑警一樣絕不原諒

唔好再指指點點班勇武應該點做野，唔該

我哋只係弱勢一方咋，學強勢一方釋出善意？瞓醒未？

點樣先為之贏？拆到佢開唔到？反而只係會我哋俾人屌(香港人都係自私)

而且你都要俾個機會佢跪，而家淨係拆，就好似嘈交咁，唔會有一方突然認錯

冇野係有用
但係發洩都好，最重要抖唔抖你都唔會係前面
所以大家都冇資格命令前線

Try

推

咁請問當你搞殘佢，班自私嘅香港人返唔到工，佢哋會讚你邊樣好啊？塞鐵間接強制佢哋罷工，佢哋嘅反應又係點大家都見到

釋出善意係講緊至少佢要跪低咗先 佢而家乜都無做仲係咁加cctv 我仲要主動釋出善意?

俾機會佢整翻再爆

繼續破壞就係對得住佢哋？
唔係諗方法增加自己嗰邊？
香港唔係烏克蘭，有手足俾黑警強姦，有冇真暴動沖入警署？

黨鐵四大訴求
做齊既咪唔再拆

on9

人地依家日日玩晒全市民仲請打手喎..

收皮啦 又休息
此post已完
拉

黨鐵係咁加cctv 呢個就係黨鐵嘅回應 伍淑清今日定尋日都仲譴責緊示威者

我地裝修嘅同時唔影響佢出嚟回應 個順序應該係佢地出嚟道歉我地再考慮要唔要釋出善意 而唔係對家乜都無做而我地要主動釋出善意

支持
拆撚完鐵
和理非出唔到嚟

咁橫掂都係，不如卑多林鄭一個機會，做埋下屆啦。

咁拆鐵就係要佢停止呢啲行為，宜家系俾個台階佢，睇下佢肯唔肯做啫

之前唔係有人講過開條件比黨鐵，佢做齊就放過佢？
好似有

以後永不關站
以為永不允許警察入站
第三個唔記得
公開831太子站錄影

比個條件佢，我地都知佢一定唔會應承，但係咁我地就可以大條道理去拆佢，咁之後佢總會頂唔住，到時咪向我地跪囉

#54有

黨鐵有既係錢，怕咩裝修

連最簡單道歉都冇 因咩事冇啦啦放過

學你話齋 嗰班友係自私嘅 我地做乜佢都唔會讚㗎啦我地出嚟示威係為咗俾人讚?

係連登發現一名on9

2014咪釋出左善意囉

其實設死線唔似係要挾多d咩？

啦

我都記得呢個

認同

俾你老母機會咩
使唔使原諒埋黑警呀on9
本來最開頭全世界都係和你非
你不如諗下點解會變成今日咁

應該係佢先改變。。。

on撚尻，又係啲左膠搞撚輸香港

清算請等勝利後，遠交近攻，集中火力

年年加價食左幾多香港人血汗錢，黨鐵又有冇比過機會市民抖氣？

on9...一定唔會你話停就停，況且而家係黑警爆站

講緊成場運動囉唔該

咁請你話俾我聽，繼續拆鐵點樣導致勝利？

討論下一步都唔得？

黨鐵做錯，點解唔係黨鐵釋出善意求和

向中共偽政府釋出善意？

不了

港共幾時有比個機會嚟？

唔係話唔畀得
但死線set 12月會唔會太耐
到時啲手足畀人拉曬喇

但係喺拆鐵方面，地鐵哋係被動一方

而且釋出善意只係個講法，係話比佢同埋市民聽，只要你肯改，我哋會觀察咗先

畀機會呢 係你有條件先畀到嘅
我想問我地香港人而家輸到仆街連落街都成問題
有咩機會畀到佢呢戇鳩?

收嗲啦 又求和

又嚟，唔喺前線就唔可以俾建議？

831 點撚樣比機會呀

咁你同林奠要 我地停止咗示威，先至有得傾有咩分別

佢日日閂哂站
點俾機會佢

俾deadline？

你今日先訓醒? 一早講左4大要求

不如個運動停一停，比個機會林鄭

設完要有執行力先得，但依家面對武力劣勢，執行有困難

樓主分化休息撚 講完

次序正確。
佢都未撚跪你就幫佢跪。
班撚樣而家仲幾撚寸。喊住求饒啦就俾次機會你。

搞清楚自己立場先!依家示威果方係弱勢果邊，你唔係仲諗住支持極權政府吖嘛？
咁你有無乜嘢方法提出來?

咁你係都要咁講嘢嘅話 我只可以話我地停咗示威都唔會同林奠傾 所以黨鐵交出cctv我地都有權唔停 明未

可以。不過無資格。
正如人人都可以買樓。不過你要有錢先得。

set 條件
只要黨鐵唔畀狗隻入內，就暫停

咁要點做？
真係拆到佢開唔到為止？
有幾多大愛香港市民認同？

漏咗，仲要交831 CCTV

輸到無野好輸既人憑咩叫比次機會人?
你諗清楚?

本文章只討論拆鐵

邊個比機會義士?

屌你老母 死五毛狗 停都講得出口 你老母個臭西

一定好過唔破壞
我淨係知一百萬人鳩行無用。不過掟佢老母臭就停左二讀。

暴力解決唔到問題嘅時候，通常都係因為唔夠暴力。

佢冇做過任何野wor

12月太遲。另外，兩次換零件機會太多。

唔認同, 狗鐵10月後呢段時間都係一直幫狗維穩, 完全無理由停手
拆撚埋佢D路軌就差唔多

洗撚俾下台階。
佢要道歉自然會道。出個post就得。啲人收課自然會停。就係咁簡單。

【技能解鎖】建築必有門 門鎖必有窿 加固工程幫黨鐵全境封鎖！

之前講過啦！
不過到今時今日都仲運緊狗，點俾機會呀？

但係喺佢嘅角度，公開道歉等於跪低，有可能咩？
拆到最後，拆到佢真係停咗都唔跪又得到d咩？

即係柴玲已經原諒共產黨
on9到一個點。

運狗，
比狗做基地，
831，
721，
關閘比狗係入面放彈，
由黑警操控關站，
政府持有75%股份

係咪仲應該比機會佢？

咪傻啦
黨鐵永遠都會係政府嗰邊

拆鐵都休息 on99

唔好咁癲喇，人地仲一車車運緊黑警呀

你咁講，不如沖上北京打小熊維尼啦

下下都要學林奠咁企到咁硬？認定咗係敵人就冇得傾？

我地要佢做嘅嘢咪就係要佢跪低 樓豬示緊威定示緊弱

典型on9

咁係咪認咗黑警係敵人又有得傾先? 比啲機會黑警?

比人搞咗幾個禮拜都無跪
你覺得你收手佢會突然良心發現？
好天真

雖然樓主on99 但你又唔好咁樣

見到個支那鐵閘你仲同我講善意?
你住大灣區?

又話和勇不分

人地一巴巴打緊落你到呀

你都知道林鄭企到硬就好啦。
敵人企到硬，我地的策略就應該更加硬，唔係咩？
如果話林鄭再答應多一個要求，咁就仲有得傾。但現在不但沒有讓步，她反而仲搞蒙面法wor。

不了啦
想休息到入集中營？

笑撚左

吉野家可以考慮觀望，其他不了

設立死線，責任就在於地鐵

好老實講，佢唔會頂唔順，佢有好多產業，而且政府係最大嗰個，佢絕對唔會開口跪

拆到佢開唔到，自私嘅香港市民冇得返工，俾人屌嘅就係我哋

俾盡兩星期 條件係交831 CCTV同應承唔會再配合啲狗
交CCTV係好基本既野
如果連咁都做唔到 就算普通港豬都會覺得有問題
佢地會諗 你交咗CCTV咪唔會俾人爆囉 咁咪唔會阻到佢地番工番學

好簡單
你覺得所謂死線可以比到政府壓力？
釋出善意紅媒藍媒會講？
根本黃藍已經分曬邊 咁做完全冇意思 只會令到件事越黎越淡

真心，政府唔跪佢點會跪
遠交近攻

pish

交831條片 就可以考慮下

善用不推文

党鐵打手
你實無睇自己友點講啦
目前党鐵仲有相當多零件
足夠整3~4次
又出口術配合港共政府咋

一日唔放831cctv 都無機會比

公開831cctv
承諾不與警方合作
承諾未被破壞不停駛

為民心、為輿論，唔係為咗俾人讚，不過俾人讚就等於民心所向
每個人都自私，不過有個程度，佢哋覺得合理就會容忍，你設立咗個死線，責任嗰個方面就喺地鐵度

有死線，係有條件嘅善意

咁咪唔撚好做生意囉就係咁簡單
呢度係香港你要奶中國屎眼死去中國奶ok?

民心歸曬邊啦一早瞓咗幾耐呀

如果佢肯公開831 cctv先可以比機會
一日無cctv 一日繼續拆

點解你覺得我地冇比過機會黨鐵
希望你記得 黨鐵最大股東係政府
黨鐵肯低頭=政府低頭
仲有 政府手上有沙中線 列車出軌等春袋
所以比死線黨鐵根本冇用

拉

咁而家係咪全世界都勇武？
變成今時今日咁都可以最終失敗，一定要打低晒所有認定咗嘅敵人？

俾佢一個用行動跪低嘅機會

點解一定要咁？

Deadline 26/10
交8.31 cctv video
殺人幫兇黨鐵應受報應

談判都係左膠？
如果你依家係全民勇武 我冇嘢好講

訓醒未
黨鐵股東：75%政府
政府跪黨鐵咪跪
係咪又要休息呀
使唔使所有活動都暫停一下呀
知唔知點解每晚冇地鐵啊政府話停咪停囉

好老實 你不如驗下智商先

咁你拆到佢開唔到就係贏？

使唔使再加多條 要佢嘔返晒所有嘅錢出嚟？

拆鐵嘅行為 係針對佢喺運動入邊嘅表現，
中共官媒就係咁樣宣傳我哋，因為物價、樓價高，年青一代承受唔到而出嚟暴動搶劫

咁當我地高調設立死線，加上黑警有前科，就可以再高調宣傳

而且點解唔可以？
不嬲運動都係靠大家嘅共識

戰略談判唔係唔得
但係只適用於有跪低傾向嘅人
鐵好明顯無
仲幫到盡一盡
我認為應升級搞埋康文啲車 唔好比狗有車運狗

佢地唔缺零件喎 有巴打話全站爆哂都夠換3-5次

咁點解我地唔可以做先嗰個？

為咗將責任交到佢哋手上

比企業呢場SHOW係有需要做 唔係因為期望佢地會改過 而係要比全世界睇香港示威者搞左幾個月都仲係理性

又休息

拉
佢一啲傾向都無
停就係我地自己跪
你唔會向一個打緊仗無投降意向嘅人講truce
邊個講就邊個打擊咗自己意志先
拉

咁點樣拆咗個港共政府佢？
要林奠咁一步登天？

比企業機會呢場SHOW係有需要做 唔係期望佢地會改過 而係要比全世界睇香港示威者搞左幾個月都仲係理性

屌你真係好撚on9 係唔gur我地嘅一直都會唔gur我地 係撐我地嘅唔會為咗呢啲事割囉thanks咩叫合理就會忍 我地做嘢合唔合理都好 總會有班人叫我地曱甴同埋一早已經有人講咗我地要求黨鐵做乜啦on9

佢地要做show就自己主動做啦洗乜要我地主動釋出善意

談你老母 講到黨鐵有意欲想同你談咁

黨鐵心諗: who are you

痴撚線
對圍住你等開餐嘅餓狗癲狗話俾次機會佢唔咬你
苦行？削肉餵鷹？
好撚心你咪咁痴鳩線啦

最弊係俾個機會佢都唔稀罕 唔會珍惜㗎啦
佢唔玩多我哋兩轉算偷笑

認同，而自己覺現家開太多戰線，
停左一點不必要既攻勢。
專心做，612，721，831，新屋嶺幾單。
因為要拎自私的香港人支持。

（預左俾人話冷氣軍師，但自己唔想我地珍惜既手足白白送頭）

依個係佢做錯嘅地方，就係設立死線嘅目的

831 一條cctv 我都未撚見過，釋乜撚野出善意

講緊拆鐵

善待敵人， 咪害死自己人

Sor 完全唔同意
一來黨鐵一定唔會覺得我地釋出緊善意
因為佢地已經同緊政府狼狽為奸
你釋出善意唔再拆鐵
唔代表佢哋會覺得你係善意
相反班仆街會覺得我哋係驚左佢
你唔拆鐵嘅話佢哋會更加變本加厲
真係會將所有示威者抽出嚟
831件事就永遠byebye

二來都係個句啦
係真黃既 要罷搭鐵就罷左
佢地唔會話咩很黃很暴力
拆鐵 係令到其他人一齊被迫罷
即係個啲無腦藍屍同港豬
當係大家小型攬炒

民意係重要 但民意宜家好多都定左落黎
宜家係黨鐵唔肯向我地釋出善意

但回到最初
前線決定啦
我就點都唔割既

光復香港 時代革命！

人地都無話要機會
佢無覺得自己錯
你俾機會佢都無用架
你明唔明呀

黨鐵政府嘢 你覺得會有用？
無論點你地都要搭 佢使撚我地嘅善意咩

最好成個香港癱咗佢添啊

唔該睇對象啦，個個都非死不可？
一定要認定咗係敵人就要即刻斬盡殺絕？唔可以遠交近攻？我俾你搞到佢運作唔到唔到就會贏？
運動到底係為咗啲咩？

我俾你今個禮拜拆到佢開唔到又得到d咩？

設立死線將個選擇權(責任)俾返佢

咁我地就唔做主動嗰個？

係，到時選擇權(責任)就交到地鐵手上

可以透過民間記者會將死線建議宣傳(只作宣傳和呼籲；如果有多人認同，不過睇嚟冇)

一嚟就要贏哂？
中共都識人民鬥人民，搵多幾個敵人俾你，你就唔可以諗下點樣減少敵人？
俾你今禮拜拆到佢開唔到，又得到d咩？

我就係 就住成功拆鐵嚟講
武力劣勢 從來都係

721可以就咁算？
你所謂釋出善意？會有咩結果呀？
敵人黎 又真係非死不可

左膠白撚癡真係冇講錯

我係分化敵人

要所有線都推 唔係唔好，問題係冇橫掃一切嘅能力，咁遠交近攻，集中火力，個人認為係最好既前進方式

原諒黨鐵，831死左既手足會原諒我地？不了

最大股東係政府
而且已經變左運狗話封站就封站

點解你覺得黨鐵會變返自己人？如果佢有心想企返我地呢邊，佢自己都會做啲嘢比我地知道，而唔係我地釋出善意，佢先考慮企邊邊

運狗死罪

咪就係想幫佢跪，一定要學林奠「跪咗先有得傾」？

左膠要回歸啦

er.....
我提出嘅就係e個方法，請問你有冇其他建議？

喺拆鐵方面，暫時示威者嗰方係主動，個人覺得設立死線就可以將選擇權(責任)交俾地鐵

黨鐵唔值得有機會囉，吊佢老味

咁即係如果佢做足嗰4項，你都會唔停拆鐵

咁你係為咩？

你咁講所以我先咁答

俾24小時可以考慮

休戰聲明要透過民間記者會講。

可以又冇資格

咁冇錢買樓嘅就唔可以講下個樓市？

咁以後上嚟俾建議嗰啲，使唔使上裝自拍一幅自認勇武先講得？

建議就係命令？

e家閘機俾人拆到冇零件，主動權喺勇武一方
一直輸唔等於全部輸哂，想全部贏哂係理想，贏唔等於可以全部贏哂

「放過一個敵人，換一個路人&民意」有咩問題？

咁拆到佢開唔到又得到d咩？

關你撚事咩食屎狗

「閪」

點解唔停得？
暫緩就成個運動都停？停就代表失敗？港奴手停口停心態？

一項暫緩啫，你可以做其他嘢

你講嘅野我全部都同意

係，我都覺得嗰次係勝利

但係如果，嗰次入到去，有人擺咗個炸彈喺入邊炸咗佢嘅話，個結果就會變到好唔同

普遍人支持武力抗爭，但係都因事而變，嗰次入到去都唔係淨係破壞，係有意義咁用武力表達訴求，拆鐵都係，係想佢改，我哋而家就好似闖咗入去立法會咁，你入到去喇 咁下一步點做？

的確係唔夠暴力，但係香港就係冇可能去到有足夠暴力嘅情況，你二百萬人有百份之一係勇武，已經贏咗

咁我哋唔可以行多步？
佢唔跪，我哋就俾個台階佢 幫佢跪囉

如果大家認同，再要宣傳，中間行動唔停止，其實零件唔多

時間可以再傾

要釋善意都對方釋先啦
而家變本加厲仲好意思叫人停

今日仲運緊狗 比咩機會?

佢公開咗又點，依家乜都冇，上庭要等三五七年，想話國際關注？根本全世界都得個講字，想旨意人？

只要最後贏咗，你有獨立調查，有民選特首，到時想點平反都得

如果唔想放過佢，就將定立死線當做爭取民意嘅行動

但問一問，而家俾你拆到佢開唔到又贏到d咩？

拆到佢開唔返
推到佢投降

現實就係佢一定唔會道歉，但係咁樣 你拆到最後又得到d咩？市民嘅唾罵、叫你收皮？
個機會唔係只俾佢用，重點係要俾市民睇

P牌人手負皮
釋你老母善意

淨係721同831已經唔可以原諒 完。

咪就係話咗佢唔跪呢？咁你得到d咩？威你係威喇，但對場運動有幫助咩？

都係嗰句，拆到最後，拆到佢真係停咗都唔跪，你又得到d咩？

屌你真係on99 佢係要唔跪 你釋出善意佢就會跪？

咁咪賺民意囉，各階層員工分化囉

屌你班傻閪由樓主單機啦
我希望樓主係黨鐵打手好過係同路人 智鳩障

係啊, 應該休息下

屌你啦

1.公布831、停止運狗。
2.停止拆鐵
3.正常運作

弱智先講得出 釋出善意就分化到佢地

大把黨鐵前線係黃啦 瞓醒未啫你

敵人越戰越勇你就諗緊俾機會人 , on9

咁你拆佢會停？除非拆到開唔到

都係嗰句，拆到最後，拆到佢真係停咗都唔跪，你又得到d咩？

而家市民覺得個責任喺我地度，唔改變呢點，就算你可以拆到佢運唔到啲黑警，市民返唔到工，民意、輿論都會逆轉

咁多假設
冷氣佬中都算肯諗野

完全空中樓閣

咪睇下到最後會點囉
佢唔跪仲有大把人跪

有d嘢冇可比較性
唔想為坳而坳

休息就等於輸係點解？
一個項目休息就成個運動都停？
唔可以休息嘅教條係邊個定？

哦

cctv一早交唔到，
唔好咁高估港豬，佢哋只會關心自己，佢哋唔會諗原因

另外，俾到cctv你又點？
靠法庭？法治已亡
靠國際？港共有理過？而且個個都出口唔出力
靠自己？有手足俾人強姦，有冇真暴動？

cctv有獨立調查就有用

831交片 DLLM

因為而家係我地做比全世界睇我地係理性呀 佢地本身就唔會跪底駛做乜野SHOW 要做嘅係我地呀明未呀

個個都淨係著眼係黨鐵 記唔記得仲有美心同吉野家

我地唔搞佢=理性？早幾日bbc已經幫我地澄清埋點解我地要裝修

屌又唔撚記得咗拉

停你老味
其他都可以算, 黨鐵一定要仆街

休息撚收皮
休息左一個星期仲唔夠？

死5毛

竟然仲有百幾人正皮

831 收你皮 已無討論空間
人命大於一切

死咗既手足有冇人俾機會啊屌

唔係俾機會佢
係應該話要拆到幾時無了期？
整好再拆 無限loop？咁有咩意思
加佢維修成本？最後咪又係加你價

比你老母

可以做一次Show拎一拎民心

肯定佢地會繼續做黨鐵運狗

on99

樓主知唔知今日將軍澳黨鐵Popcorn又中門大開俾狗入嚟亂拉人?
即係你可以容忍佢一面同黑警合作 而你又一面俾機會佢?

釋出咩野善意
你都On9
佢拎出831-9月1既cctv 交代曬成件事
我聽日即刻比錢入閘

党鐵大股東係政府啊屌

屌你啦 黨鐵到今日都仲出賣緊香港人 仲會運狗仔呀
比咩機會呀 831唔見佢地比機會手足走？

如果唔拆鐵就可以換來和平，就唔會有咁多人出來示威啦！你到底有無睇清楚香港係乜嘢政府「管治」?

講黎講去最撚自私果個咪你

我覺得樓主思路正確
我地可以比條deadline 黨鐵提出要求
要求可以係公開CCTV
承諾以後唔亂封站等等
佢做唔到大義係我地呢邊任拆唔嬲
佢真係做到總算多一個朋友留力拆其他中資

停你老母

出831片,可考慮
else 不了

八三一

畀咩機會佢啊

漏左一樣
你想停裝修,有無問過popo ???

利申唔贊成用武力

不過，你隨便喺一個黨鐵站外行過，都可以有幾隻汪汪衝出嚟咬你，點停？反而我覺得示威者喺破壞力上面到左一個樽頸位，無辦法強制停佢車，每次都係黨鐵自己飛站，主動權在對方手上